點睇沙田科學園d工？

有offer科技公司仔
約60人
低級工程人員
聽講好多公司都有finance部門 要黎攪融資
連登多唔多人返科學園 前景

好多呃政府津貼既所謂科技公司

想做 係邊搵

JobDB

Work load係咪唔大？